我整咗個足球版嘅JobsDB (2)

又係我
話說小弟係一年前想搵啲丙組球會踢
但係發覺真係好難搵到佢哋啲選拔
所以就決定咗整一個足球版嘅JobsDB
方便啲鍾意踢波嘅人去搵波踢

我整咗個足球版嘅JobsDB

整好咗之後 我一直都有好努力咁聯絡啲乙丙組球會，希望可以同佢地合作。不過可能因為我哋對於佢哋來講太新所以佢哋寧願繼續用啲傳統嘅方法都唔用我哋。

但係我地係唔會咁易放棄㗎，我哋會繼續搞好啲個平台，希望有一日我哋真係會可以做到足球版嘅JobsDB咁，可以令到球員同埋球隊都更加方便！

希望各位鍾意足球嘅巴打可以支持我地，用下我地嘅平台啦。

如果有咩意見歡迎話俾我哋知

Push